肥妹粒的 是黑色的 好多污跡 我唔撚食🤡

呀婆飲精液

成口一滴滴

勁多污跡

朝早 起身 碌鳩 即刻 伸直

肥妹粒的 是黑色的 勁多污跡 我唔敢食

仲以為有肥妹粒的睇

浩多污漬

係人都知啦

肥妹粒的 成粒黑色 勁多污漬 我唔敢食 啊～婆～飲精液～

朝早起身碌尻即刻扯直

咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

中山大甜象

old news is so 唔識串

碌柒都夠粗 啲鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥來餵狗